捧咗二十年利物浦 第一次場波完咗第二日我先知尋晚有波踢 ...

原來香港重要過利物浦好能多